[
    {
        "titre": "Championnat du monde de Laser Run 2022",
        "image": "mondeLisbonne.webp",
        "description": "Championnat du monde de Laser Run 2022 \u00e0 Lisbonne",
        "date": "25\/09\/22"
    },
    {
        "titre": "Aziliz Naour",
        "image": "Aziliznaour.webp",
        "description": "Aziliz Naour 3\u00e8me au championnat de france de Tetrathlon u22",
        "date": "28\/04\/23"
    },
    {
        "titre": "Championnat de France de Triathl\u00e9",
        "image": "Triathl\u00e9.webp",
        "description": "Championnat de France de Triathl\u00e9 2023 \u00e0 l'INSEP",
        "date": "03\/06\/23"
    },
    {
        "titre": "Championnat de France Laser RUN",
        "image": "FranceLR.webp",
        "description": "Championnat de France de Laser Run 2023 \u00e0 Salanque",
        "date": "24\/06\/23"
    },
    {
        "titre": "Championnat du Monde de Laser RUN",
        "image": "MondeBathLR.webp",
        "description": "Championnat du monde de Laser Run 2023 \u00e0 Bath",
        "date": "21\/08\/23"
    },
    {
        "titre": "Pr\u00e9sentation d'Axelle de GOUSSENCOURT",
        "image": "axelledegoussencourt.webp",
        "description": "Une nouvelle pentathl\u00e8te au club",
        "date": "27\/10\/23"
    },
    {
        "titre": "LASER RUN D'HALOWEEN",
        "image": "laserrunhaloween.webp",
        "description": "1\u00e8re comp\u00e9tition de l'ann\u00e9e \u00e0 Saint-malo",
        "date": "28\/10\/23"
    },
    {
        "titre": "Championnats de France de PENTATHLON MODERNE",
        "image": "FRANCEPENTA.webp",
        "description": "Aziliz termine 7\u00e8me des championnats de France 2023",
        "date": "15\/12\/23"
    },
    {
        "titre": "Circuit National U17",
        "image": "circuit.webp",
        "description": "Le CJF a organis\u00e9 son premier circuit national",
        "date": "20\/01\/24"
    },
    {
        "titre": "Championnats de France de triathle Saint-Cyprien 2024",
        "image": "TRIATHLE.webp",
        "description": "10 repr\u00e9sentants du CjF Saint-Malo au Championnat de France",
        "date": "04\/05\/24"
    }
]