[
    {
        "titre": "TRIATHLE",
        "description": "Nouvelle m\u00e9daille nationale pour Mathieu CAUDAN associ\u00e9 \u00e0 Axelle De GOUSSENCOURT en relai mixte U22",
        "date": "2024-05-05"
    },
    {
        "titre": "SAISON 2024-2025",
        "description": "FORUM DES ASSOCIATIONS \u00e0 MARVILLE",
        "date": "2024-09-07"
    }
]